有冇覺得團購好危險?

曾經試過買團購的service, 覺得被搵丁, 你又試過未?